Catherine Tasca , née le 13 décembre 1941 à Lyon ( Rhône ) est une personnalité politique française , sénatrice des Yvelines ( Île-de-France ) depuis le 26 septembre 2004 .
Elle est la fille d' Angelo Tasca .
